痴撚線，由藍天睇住變灰色

八點幾明明藍天白雲，啱啱突然一陣𤓓味，仲以為邊間廟燒衣，過多十五分鐘成個天變成灰濛濛

係支國送大禮同山火中間，我相信都係前者

就快連對面樓都睇唔到
支那

下次拍片